我就係

蘇斯王😂😂😂😂

😂😂😂

G

x2

臭雞

笑死了

Ching ho ball

樓主有病?

做到痴左線

鬼叫你窮?

😂

有父幹已上車 應該搵有前途工定hea工

不願面對

😂👍🏻

樓主冇事呀嗎

佢地盤猛鳩黎

由今日開始決定同全波台人員表示友好

O

D

酸？